葵芳轉場去荃灣班手足去哂邊？？

行行下又散一批

行行下又散一批

轉到最後得返幾個

然後又散埋